聽日先係戲玉，今晚唔好太激，小心影響聽日罷工人數！

今日唔好太激，小心影響聽日罷工人數
唔好因小失大！

唔係個個識睇now架，大家都知CCTVB有幾鍾意影到有幾激進（例如噴警車、開laser），唔好令支持聽日罷工既人轉軚

聽日先係戲玉！大家養足精神準備聽日！🙇‍♂️

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

運動還是要繼續

集中火力